好想係到多謝啱啱968上層嗰位姐姐

話說小弟係銅鑼灣拎完嘢之後搭車返屋企 上巴士嗰陣完全冇為意到個手抽紙袋大大 上到上層坐低咗先知出事 嗰袋太大 放地下都佔咗隔離位三分一 (即係食咗隔離三分一放腳位) 但係架車已經開始多人 我打消咗落返下層嘅念頭 放個紙袋係地下 中途有幾個男人 一坐低咗就彈返起身坐其他位 好似搞到我有傳染病咁 我勁尷尬 成個身緊張到好熱血沸騰㷫烚烚 跟住有個姐姐坐低咗 我見到佢冇起身嘅意欲 於是我即刻同佢講 “唔好意思啊 踼到都無所謂 冇為意到個袋太大個” 跟住個姐姐好好人咁答 “唔緊要啊 阻唔到我” 類似啲咁嘅嘢 我聽唔清楚因為我尷尬到唔知點算

之後個姐姐就係大㰖落咗車轉車 本身諗住係佢落車嗰陣多謝佢 不過唔夠膽 多謝你啊!

姐姐其實想走，不過架車開始多人走唔到
到大欖一有機會就即閃

咁易動情

唔想你咁樣破壞佢形象

我只係想多謝佢

我聽到佢講電話話要轉車㗎 ！

唔緊要！真係阻唔到我呢

屌你老母搭巴士坐埋上層都係咁